有冇手足係5月中去大阪京都

有冇同路!

Me

漏左講 我5 月16到22
巴打獨遊定點？行程點plan,我第一次去

我都係
5個人去

yes
好想食好野，但怕1個人唔俾食，屌

點解唔得？single line仲好排

夾到人真好

燒肉同壽喜燒1個人俾唔俾食

大阪買2 day週遊卷，夠你玩
再加多一日usj
京都去哂金閣寺銀閣寺清水寺稻荷神社八坂神社衹園玩3、4日差唔多

無問題！大丈夫！

大阪我又冇咩打算去景點，想買野多。
2日券有冇得2日連續用定要隔日

6月中去
驚唔驚麻疹

其實係我細佬同佢同學去
之後我後join
佢班同學我一個都唔識
都驚驚地到時會好odd

我

我都係16-22去

好似話已經傳到去名古屋
勁驚

我都係獨遊

係
唔想冇得去

其實若果有人獨遊又景點夾，我想招人一齊。可以商量下，食野同互相影相

唔係掛屌

有冇興趣夾下睇睇

連續兩日，無得分開
例如你16用，就只可用到18號尾班車
個週遊卡好多景點/設施免疫
通天閣，梅田藍天大廈，觀光船個d
不過如果你真係唔行景點就買張地鐵pass啦

依家唔敢買usj同Disney住

20-25去大阪

我13至19嘅
初步諗先去兩日京都，然後返大阪，中間一日去神戶

Between
京都5月15日葵祭，京都三大祭典之一

你遲左一日啦

同親戚去
好麻煩 寧願獨遊好過

我19-24/5去
準備去有馬、姫路、伊勢

我再望望 tks

16用 - 17尾班車

搭單請教下，6月中一家人5大2小，打算住4晚大阪民宿，有冇巴打可以畀啲意見

如果去大阪景點,係咪買2日卷抵好多?同埋各位建唔建議買kansai one pass?

5月5至13
睇perfume 順手玩

剩係大阪用大阪周遊

買左LA

好多燒肉店都要2人呀救命
有冇1人都食得既推介

若葉屋 なんば店
若葉屋可以俾毒撚連登仔一個人去，坐bar台。炭爐。質素唔錯，又唔貴。
050-5868-2979
大阪府大阪市中央区難波4-6-6

from 大阪美食個個post

多謝巴打
我有睇但miss左

我9－15日，同fd 2個去
打算2日大阪，2日usj, 2日京都，1日神戶

我都諗住5月中去 呢幾日訂機票

住HOSTEL
京都係呢間
京都皮斯旅館 (Piece Hostel Kyoto)

下個星期去

5-13 住Airbnb

頭三日京都 一日神戶 之後大板

暫時都冇手足差唔多時間
有上面兩位手足去完可以問野

巴打我15-19都係大阪
未plan行程

5月28-6月2留名

14-20去京都大阪

13到19

巴打15號當日可以去睇葵祭
我都會去趁吓熱鬧
仲有每月15唬知恩寺有手作市集

但我頭兩日神戶，之後去大阪，無plan去京都

咁真喺可惜
個人覺得京都正啲

去都係著和服

17-26
頭5日京都之後就大阪

13-19
岡山京都大阪

12-19先京都後大阪

住邊頭?

呢兩個都會去！ 多謝絲打

京都中京區 大阪心齋橋

巴打會唔會搵針打左先去

應該唔打呀

你想打

我90後所以細個已經打咗兩針，但係無知婦孺睇到新聞都有少少淆，可能會問下醫生

咁我都應該打左兩支，無乜問題既

但有機會因爲藥物或者某啲病而失去抗體

不過香港好似近年都冇咩爆發？
我諗香港大部分人都有抗體

巴打你幾時去?

你地幾時唱yen Ar ?

我都1516打唔打 我check 過針咭係打哂2針

我6月頭去京阪奈，初遊關西，有啲緊張 朋友叫我唔好買周遊劵，話好多限制，叫我攞張西瓜卡嘟嘟嘟就算喎。話時話，好驚因為麻疹單嘢，最後搞到冇得去。

有fd本身5月頭去沖繩
而家cut晒機票酒店booking個啲
費時去嗰時又要擔心奶野 番到嚟香港又要等兩個禮拜潛伏期先安樂
一個唔該中招惹埋比親戚朋友就大檸樂

無乜目標的話跟住周遊券係幾抵
因為for你玩一日包哂入面景點嘅門票

但係台灣/泰國個邊其實都爆梗

去其他國家lo

我book咗住宿未買其他嘢，以家好猶豫不決，心好想去，最怕係到時無得去，但機票個啲又賠唔翻比我 大家建唔建議來回兩程搭唔同航班，我去程買jetstar，翻嚟香港買Peach 覺得咁買可以食多啲時間

睇定啲先囉
反正到時真係大爆發先cancel都冇得賠(好似係)

有冇1-4 巴打去

今朝打左兩三個之前有睇的兒科醫生
都係斬釘截鐵地話細個打左兩針就唔使再打 就算我想補打醫生都唔會幫我補

睇到啲報紙佬寫到咁樣梗係淆底啦
不過似乎搵到認同或者有需要再補打加強針嘅醫生都唔容易
既然幾個醫生都咁講 我諗打唔到都冇咁擔心嘅⋯⋯

利申：無知婦孺

點解唔肯再比你補打？
再打唔係冇問題既咩？定醫生純粹想留番啲貨？

隔離post見到你
我諗某部份原因可能係想留貨 不過其實個個都係真金白銀俾錢買疫苗姐
我估係醫生自己原則 唔想同啲報紙佬一齊製造恐慌掛
即係好似有啲醫生你痾到仆街都唔主張開止痾藥俾你 因為覺得要痾晒出嚟一樣⋯⋯

其實我過2日去
雖然打哂2針
但見報紙寫到咁都淆淆地
台灣其實都有事但冇禁勁咁

17-27去中部

6月12 至20
獨遊
有冇同路人

25~27 大阪府
咩都唔識等朋友plan

巴打獨遊？
我tg
@chrislammm
希望搵到獨遊既一齊夾下
17至19係京都
19晚至22係大阪

有

16-23
17-19京都 之後大阪

睇黎有機會同機

一個人？

2號凌晨1點機出發

6月頭先去
我都好怕麻疹, 雖然睇針卡係有打哂兩針

我19 - 26去

巴打獨遊定同人去

一個去果d可以搵我

有d唔得

你想點yo

你夠膽玩我咪陪你玩啦，架妹啲飯錢你比

你至少學少少日文啊，我走咗你咪仆街

5月26-6月2 第一次獨遊同去大阪 好期待

Hea遊大阪中 留名

你睇返自己個post

脫脫，我都五月頭去

想溝架妹請點掔我

5月24至6月1會東京大阪兩邊走

都市閒情講緊麻疹

我同女朋友土戈
但係巴打個行程係點

下星期出發，咩都未plan

我月中呀，有冇交集16-22

巴打你加我啦，到時FIND YOU

我同朋友18-24／5去大阪 咩都未plan

15－19喺大阪
有冇獨遊撚想一齊食餐飯認識吓

無

8-14 京都大阪，咩都未plan

黎緊去8日
Day 1 大阪
Day 2 usj
Day 3 神戶
Day 4&5 京都
Day 6 奈良
Day 7&8 大阪
大約係咁 啲周遊卷應該點買好 定其實唔洗買
同女朋友第一次去

絲打自己一個？悶唔悶 一齊玩啊

梳 我同男朋友去
最多我睇LIVE果日叫佢同你去飛田新地

脫脫我同你去

???

一齊去女僕cafe 做考察

ok 你add我

若果無旅伴
今次我應該就會取消

脫脫我十月尾會去京阪

好多謝你

睇下有無機會有交集啦

我16/5到23/5。有冇ching 一齊？

我16-23 一唔一齊？

時間ok
你行程係點

暫時咁玩

其實未定 因為得一個人，好hea
大致上都係17/5 係大阪，18/5同19/5 去京都奈良，20-21去神戶，22大阪outlet 買野咁

「日本第七日 黑田市場」

黑田市場係邊？點解我search唔到？

我20福岡入，28大阪走

毒遊中
18-27/5 係京都大阪

請問大阪晚上12-15度天氣，凍嘅情度係咪同香港12-15度差唔多

毒遊咪可以日日食拉麵

幾多號去

將d 要用jr 去既地方group 埋
大阪市內就用周遊卡啦

小弟23號去大阪 有冇行程推薦

23-26全大阪
想搵人一齊食野為主
歡迎tg:Chesting_chan0729

已經到左關西，去緊難波揾野食

17-21/5 大板有冇人一齊食野

22-25係大阪
毒遊

有冇巴絲24會去usj

聽日由京都轉去大阪 有冇人一齋

我可以

兄打去唔去埋京都神戶？

應該叫黑門，打錯左
諗住買炒麵食算